見工時比 HR 發現自己冇上過莊，唔敢再去下一round interview

feel 到 HR 陰陰嘴笑緊

咁由佢

冇上過莊就投身社會真係差咁啲

唔識dem beat係差咁啲

上莊通常on99弱智

唔上莊邊識用 Excel

讀u上莊個班全部是垃圾女人做雞男既做鴨

(ノಠ益ಠ)ノ彡┻━┻

有冇上莊真係咁重要？

上完莊真係特別唔同
好多見識 EQ高咗
又識social

弱鳩智

系 上左莊 月薪都高其他人3皮

全部同我企起身

識人上莊 first hon畢業 最後入ibank做
所以幾時都話上莊緊要

上過莊都唔識

你都on9

大仙冇小鳩你?

上過莊出場嗰種氣勢好唔同，好似已經身經百戰咁

最緊要識上莊
一分鐘make廿個decision

係囉
讀唔成書唔緊要，最緊要識上莊
培養bargaining powder

跪求各位巴絲幫手做份fyp嘅問卷

知唔知差啲咩